超過十年反朗 你問我答

在線可秒回

其實點解要反？

樓主朗迷, 請勿認真回覆

找數啦
答答答

十年前比牙朗扔落泳池痛唔痛？

樓主十年迷朗？

想問找左數未？

你都未夠十歲, 點樣超過10年反朗?

佢退休之後打算反邊個

你見到扮勁既垃圾反唔反？

你就朗迷

用+熱獅子狗打飛機咪仲痛？

找左

反朗

追擊到佢死於非命

2射入1球勁
定5射入2球勁?

你係咪好鐘意美斯

美斯勁過佢好多

係

樓主sickball

大過你

多謝

問心你覺得c朗係

唔夠勁扮勁
唔勁扮勁
廢扮勁

定點？

有機會圍剿騎兄，朗迷勢成最大贏家。

狗1類等於人既7歲
佢反左朗3年啦（皇馬3連歐聯）

樓主覺得c朗勁d定陳7勁d?

冇圖我話你比狗屌都得啦

你條垃圾幾時死

2

你死我都未死

王騎係咪真係利迷

真利

如果c朗無踢過曼聯會唔會反少d

唔會

點解要衝出場

如果有日C朗加盟敗仁點算

其實都係係獌果期黑人憎
到鍠之後已經好左好多
仲反而欣賞佢既努力
淨係靠天才無用
都要後天既努力
仲要佢係200%既努力

利申：巴撚

點睇呢五、六年美斯輸比垃圾牙朗輸到褲都甩？

咀湯洛文

反埋拜

雯

點解d朗迷咁鐘意扮其他球迷？

歐聯歷史入球助攻係邊個？

無份

其實你反足10年 影響到c朗d乜？

有冇對住阿朗啲相打過飛機

咪食到入咗廠囉

朗仔都準備養老 放過佢啦